高級回血劍

武漢封城
好多個在家隔離然後一次感染晒全家
等佢地死晒之後
財產房產收返晒入國庫
再拎去救市
中國又贏

跳過小康直接共產

支爆近了

支爆到了